所有驚罷工/集會既公務員同我入黎

我自己都係一個公務員 知道公務員文化有幾濕鳩
但係大事大飛之下 我地絕對要企出黎表態
當成班細路企係前線面對住槍，棍，暴動罪等等
我地罷一日工算得Ｄ咩？如果你話驚因為咁比人炒
放心！
公務員係絕對有權利去罷工，集會！

下面係2006年既一份立法會文件 清楚講左公務員係有權利去參與罷工及集會
而係第6點亦都清楚講左唔可以因為罷工而炒我地

我地首先係一個公民，然後先係一個公務員！

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

推

推比更多公務員睇

如果有任何公務員、地鐵車長因爲支持罷工、集會而受到上司、政府壓力，甚至被致

香港人一定會幫你討回公道

所以，求下你地一定要行出黎
已經有一班人付出佢地嘅生命為香港爭取民主
佢哋大可以選擇做港豬，打份工過一世，點解會頻犧牲？就係因為佢地愛香港，想每一個香港人都得到自由同民主

8月2、8月5一定要有你地支持

8.2遮打集會
8.5全民罷工

[文宣長文] 全城罷工，反對送中，五大訴求，竭力追究

請到fb / ig 加 瘋傳以下hashtag:

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

總之要用盡所有方法，
最簡單直接地，
令全部人都知道8月5日係罷工日！！！！

推一推

我未過bar...都係驚驚地....

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

x2 未撚驚過

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

唔班AL SL定直接罷
但都要no show

呢次真係要全民合力，自己香港自己救！

出嚟啦！遮打花園見。

8.5齊罷工

Push

push

好 罷佢老母！

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

推

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

推到 每個人都知

上司用其他理由秋後算賬無得打wo ......

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

佢玩鳩你既同時你都可以玩鳩返佢
而家大事大飛下仲驚比上司針對?

5號有無集會？
還是就咁請假唔返工

7區集會！